應當設死線，叫班牛屎佬限期前交人

限元朗黑社會聽日內交有份策劃，襲擊既人，其他老黑歡迎篤灰。唔係就燒祠堂，挖祖墳

做左唔洗還呀？？？？？

push

交咩人？

搵幾個道友出黎叫唔叫交人？

交咩人呀？叫佢哋交晒自己出嚟呀

同佢哋講 不分化不割席呀

仲死線？

交人無用 最基本滅團

你唔好搞笑啦 仲想同人講道理 香港人就係咁 係道德高地
同班流氓、牛屎， 共匪 講道理
人地係咩起家架？ 打家劫舍呀
又要搞又要講 睇太多卡通戲呀？ 正義之光永伴我地？

殺到埋身 就話唔好呀 咁叫勇武？

最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線
最重要, 係set 死線

大家唔好忘記個流程！